(新股）2500啟明醫療提早痛哭區

呢隻個勢都好爆
有中金聯席推薦保證刺激

年賺1.15億 市值130億 正常咩

有錢賺仲想點？

勁基投

剩係首日上午富途一間都差唔多滿額

都冇orbimed，伏味重

無中金會抽

有高盛護盤

Orbimed長追長有

咩料 超額得咁快既

已超30倍, 快到咁, 唔all-in不如唔好炒新股

邊到賺錢

輝立99億孖展

醫療器械熱炒，但b股....亞盛之後全插

全文街估

會唔會好似1501咁

可能有頂頭鎚?

發過誓以後唔玩B 股 , 玩親都輸 , 另外見到中金唔撚好玩 又係玩親都輸

暗盤放 應該有肉食

一手成萬7蚊 , 佢以為自己9988?

110億啦

淨輝立都超50倍

1951 一手都係萬七
3692 一手接近二萬九添

垃圾，唔抽！

中金加外資
星級基石
孖展熱爆

似曾相識的中手淫感覺

超得越多越伏

中手淫好多人講, 傳媒都吹大, 全城攬炒
今次係靜靜雞贏

302暗盤走係有肉食ga bo

頭五分鐘就有

B股真係伏到喊

你地真係唔識
中金先要allin抽落去
保證過山車咁先有音樂椅玩

入了50k x3

下星期仲有一隻 藥B股...
要分配下點抽

果隻亦係超勁

其實下隻先想大注
但估唔到2500第一日都咁爆

好少第一日就咁顛,痴線

下星期係邊一隻

幾號招股？

你地會唔會放3759 再抽其他新股？

康寧傑瑞

中手淫第二定第三日升到4.x ga wo
係第一日勁假果陣嚇鬼je

屌第一日都7x倍想靜啦難啦

散戶見alibaba都炒得起 就心雄 落搭

好似我咁

一手黨只想要一手。計埋回撥抽兩萬股是否未必有一手?

護盤俠高盛 vs 插水神中金

點都有卦

將於12月2日（下周一）起公開招股，5日（下周四）截止申購，擬於12日掛牌。康寧傑瑞每股招股價介乎9.1至10.2元，每手1000股，入場費約10,303元。公司擬發行發行1.79億股，集資額約16.3億至18.3億元。

中金比我都唔要啦

抽一手有冇機中？唔想連$100都冇埋

抽左10手 希望中1

長揸得唔得，睇招股書都有幾個product等批，又有紅杉高翎

講樣野比大家聽，今日亞盛破左發

醫藥股仆街 原本想抽 縮左

抽一手都要比錢？ 執7佢啦

星期五想孖爆佢，依家縮一縮穩陣啲

大市差，抽飛了

3759賺咗兩千，呢擠唔抽

原來同期仲有一隻醫藥股上市

本來抽B組, 而家都係縮一縮

咁多人玩， 一齊攬炒

超過百倍,好多人陪

要死一齊死

要死死我先

all in jor?

連登仔話垃圾妖股
抽撚爆佢

銀行都有得孖, 超300倍左右

all in

買定離手

一齊吧

2500 超300倍 一手難求 中就發

亞盛嘅教訓

50走都夠啦

暗盤鬥快沽，16：15：01要搶沽

邊到睇？

亞盛16:15 係40.X

2500手數少唔同玩法 , 醫療設施股如1501 , 其實比藥仲升多 , 而且不斷破頂

後悔無抽B組

向中都係超300 倍

2500 9966都有抽
但感覺9966個盤穩D

醫療設施近期表現好Ｄ

中金

呢個正啊

寫明高盛護盤，你唔信，信你們9988唔抽咪慘

9988有中金

當年中金再生呢隻閪股累死幾多老散

其實都係鳩up姐

不過中金個朵係臭左少少

2500熬底勇cash抽d玩下
9988孖爆拒

等我暗盤掛25蚊義海價接貨，只限一手

2500 第一日就孖爆咁款 有氣勢

希望A尾有兩手中吓, 原來得一手應該白做

A尾如果都得1手，咁佢前面應該係100%派

A尾係三百幾萬only, 同埋$18000一手, 所以真係唔好望有三手

邊到講得一手呀
得一日咪得0.5%
未去到咁誇喎

A 組差唔多4萬手
A尾真係得1手就肯定係1手100%咁派

點解中銀可以得43份咁少

我打錯，係"如果" , 唔係 "原來"
A 尾希望有兩手
三個差唔多1.5%, 應該難

銀行白表黎

中銀少但高質d、43人已經申左1300萬
隔離招商4倍人數，但都多唔夠1倍

傳一手有三成機會。甲組大部份是一手黨

抽幾多保中一手？

Ａ尾慘，分唔多，利息高

discuss 啲人傳B 頭四手，A 尾起碼兩手，可能A 尾仲好啲，今次B 頭 = A 尾兩倍額。

未fc

如果俾咁多息2手，大輸家

A尾兩手，B 頭四手，一尻樣啫

點會輸家，有2百幾倍都係b飛
得百幾倍係a組
再加埋一手中簽30%
抽b頭先蝕

多戶Ａ中已經好過Ｂ頭

咁快知二百幾倍响B組咩?

好像話國暗45

我都想可以多戶

國暗60了

下今日先講45

如果B組200倍, A組100倍, A尾真係有機會3手

其實都幾似，康龍化成都係差不多比例
2500 各大散戶行孖展額百幾倍
但最尾超左300倍，姐係有200倍係B飛

啲人傳一手中籤20/30% B頭4手
計番A尾2手或有部份人有3手

今次一手中籤可觀, 可能就係唔想A尾同B頭睇齊

要比就搵d一手過萬蚊既比

b頭 希望有 6 手

抽600萬既一定無6手，唔好ff

消息來源呢

國暗$90未?

有北水大戶出86蚊,12月1日交收

$100了

邊到有得睇？

連登=國暗

屌...

屌你 我認真左

2500/9966
抽幾手先會穩中一手呢？

香討吹抽一中一30% ，但朋友的消息近來都準，佢話10% 左右，星期一知

呢隻股未上都咁多流浮山刀手既傳聞咁似閱文果期

連登個個都b 組，仲唔係指標？

頭鎚大戶
盡在連登

估 B超400倍 平分就1.25%
A尾可能一樣 1.5%左右

抽左一手，次次唔係100%派都唔會中

真係唔明抽一手心態係咩
大佬呀某啲證劵行10成孖展都可以抽幾手啦
用一手現金既孖9成又得
孖完真係會派哂俾你咩

咁有啲人真係唔想畀息嘅，孖得少反而仲唔抵，手續費都係一樣

10成孖係免息免手續費抽3手
唯一解釋係佢地係有錢人只用銀行買賣

一成就慘了,凍過水

1手中簽低，咁後面A尾既就會派多d

discuss 都吹緊大陸人叫價$60
會唔會係連登國暗風吹出嚟

吹到我都希望係真

皆大歡喜

唔中 屌

中20手
無圖

1手30%,30手穩獲1手
A尾3手，B頭5-6手

中一手

2中1

$48 開盤價

10中1 幾驚唔中

一中一

抽2中0

咁多連登仔一中一, 二中一
但我從來都無試過一中一

抽1中1

一通派左彩未?

抽1m中2手

hangseng bank派左未

派左唔中

PE成50 但輝立已70億 我今次小注算 貴過3319

咁快70億

3注100000股

集資額大估值高，可能似3759

45000都係比一手,屌,肯定食左

已100億

何不50K

重唔重注就睇埋今日2500 表現

你邊間行

當佢碧桂園咁炒

富途

老婆ACC來既,轉唔切錢,剛剛就係差少少孖唔到50000

上半年增長同碧桂園差唔多，咁比最多升10-15％

22中1

我都係得1手啦 依個價

用恒生抽
抽10中0。。點解。。

保１是30手

76% 機會中2手，但結果中1手
成日都懷疑係咪俾證券行食咗夾棍

50000手

12中1

升唔起就好笑

十中零
又要做暗盤勇士

50 中1 屌

一句講晒幾錢先放

3中0

暗盤一開即走

一開set 定32, 應該走到

我估一開就30樓下

你班仆街燈到，等破發啦，今日醫藥版塊跌

中15手，入了30個富途，收大家平貨，怕煩請36沽

2269 1501升

強者愈強

收聲啦 靜靜地贏唔得嘅 係要燈

巴打真有

37.9

等40

富途今次咁弱o既

38.5

無哂錢入貨

呢個價真係贏撚硬 唔夠錢入

39逃了，執3k唔錯

有錢賺就唔中

有冇人耀才 SHORT 左??
沽唔到貨

你睇幾錢

唉抽5中0

都冇開暗盤

你on9?

38.3走左 扣埋成本賺2100左右唔錯

屌一開波落38 但開盤37 reject左我 我發現唔係慢係比人reject果陣已經38

吓我乜撚都冇wor

因為個價離太遠，會限2x個價位，最好開左盤一陣先落單

你無用開耀才？佢個app好廢，但暗盤無事，我岩先先睇完

我意思係個app好唔user friendly ，要搵下

有冇手足等到聽日先放

38.5沽晒
無盈利有d不安

係 最慘佢好慢 落盤果邊冇 record我以為lag緊機

自膠
我真係用咗冇耐

其實同康龍同一個玩法，咁早沽做乜
大家快啲沽啦

好似真係暗盤暫停,sor巴打 屌左你
但一開波我有入去睇係正常

今次暗盤耀才高過富途既

富途上過41 ??

開市應該上過,但呢D位唔會係我地賣到

剛剛落左38.55,睇D野唔記我改番高就賣鬼左我2手

早賣左痛哭區

唔會賣 至少40

38.5放左
抽一中一

扑暈自己就岩架啦

有呀屌
頭先沽唔到入唔到

1手黨真係fat fat

我朋友兩個戶口各孖50萬，都各中1手

有無人有一通？可以幫手報下暗盤價嗎？

38.55 vs 38.65

肥過豬頭

好唔好依家賣 咁聽日開盤再買呢

估唔到,都係搏,如果你都諗住留既,就唔郁好過

賣啦 今日高位 明日低位

我都想賣

暗盤靚收
成隻亞盛咁

38.9走咗 各位贏多啲

唔敢暗盤加，怕變亞盛
賺ipo抽果d算

睇黎亞盛好多人都中左伏 好大陰影

有賺就好，賺唔盡既

果期高開得特別勁果D 都係一開就瀉
反而1501 2606 呢D 慢慢抽上去, 後追風險都無咁大

2中1,依加call g 賀下先

次次抽藥股可以賺錢既都唔中
唔賺要蝕既就中
係中隻baba有啲安慰

中10000股唔夠，加了貨

聽朝開35

應該似1501
某blog主都曾係1501暗盤果陣大手加貨 賺到笑

咁輸都冇法

有料

如果ao開40.4 你會點走？

平均價咁高

一定走曬，即3759 case
1501 case，就不會開咁少

我有10000貨底，一齊走算

依Ｄ暗盤入

中左一手 齊贏

價格穩定執行人指高盛
唔關中金事

成班文盲

呢個係均價黎咋，我36-37都收左幾手
佢地一開波就拋
再講9成孖展點會有孖展壓力

ching
唔好咁講野
好邪的

抽3手唔中中1手都執1k

對唔住 我收番
我衰仔
大家加油，聽日贏多啲

自己無開證券行戶口

一手汁3k

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

一手都冇

抽3手唔中係好正常

咪係

去偉哥地盤 , 原來傳聞國際暗盤價係有 , 仲要是43-45 , 如真 , 顯示中貨人大量走 , 大戶用38左右都收到 , 不用出國暗價

偉哥？

股票blogger

成日都係抽一手易中過抽三四手，屌

跟偉哥，無乜拖
下一隻物管

之前唔知邊到睇抽一手係好過抽兩手三手
有分咩a籤b籤

保利抽
我有一手富途後尾先set39暗盤走唔到
聽日係唔係可以45

上次隻亞盛有版睇喇

國際暗盤=流浮山刀手？

你想講a組b組？
我意思係抽一中一經常易中過抽三／四中一手

開$40

大家目標價幾多，我45

暗盤38.5走左做左傻鳩

$60

38.8入咗一手玩下

講左叫唔好走

如果升到42都想走

穿39蚊就止賺

走哂了

唔會咁易
高盛頂緊

咁我38.5都無咩分別

free fall

我$40 走哂 一手差$750
我有10幾手

就係唔易所以穿左就要走

9:31 40隊出去,40.4成左

未穿39 的話仲係開得靚，慢慢等吓

40蚊太多人走了，升唔起

走晒=而家準備升
呢隻開盤個個放都跌唔落
真係驚閪

老老豆豆，無盈利生物股非專家邊識估值，有錢賺走好正常

賣左

39走左

係，不過意思係頭十五分鐘個盤都靚，暫時安全可以等吓

呢隻係醫療器械股黎

高盛都係仆街黎 小心

有錢咪賺左去算囉，你睇下隔黎隻招商局一開波破發
你39走起碼都賺3k

點解咁多人當左佢係藥股
點解

IPO成本守下又無妨。

40蚊追入值博率就偏低。

一直睇撚住
我見佢上返40就即走

成班炒緊咩都未知

三手
未穿$39 可hold
穿$39 走

太多文盲, 冇計

40大位走曬，升唔到我目標價，be water

其實高盛唔使係呢個位度穩價呀,35蚊佢穩價都得架

佢應該有客要貨

如果你講緊Green shoes
最高係ipo價
佢而家落果啲係代客落 或者自己am

見到牛牛班友個個39.幾走晒
直覺話比我聽要hold

39.15

應該有班新股客draw錢抽保利

唔好玩啦
果度幾多錢姐
又唔係中好多手

佢可以用招股價超價配售多15%貨

你話孖展壓力我都信，但為左抽保利
保利又唔係貴

穿左，都話高盛都係仆街

點解，佢今朝其實算好啦，比咁多時間老散逃生

是,39樓上有半個鐘時間走

set 咗39 走了

說好的流浮山暗盤45蚊去左邊？

40蚊撐左都算耐，咁都走唔到只能話貪心
但39都唔走就唔好怪人
依家38都撐緊架其實

呢隻我有d想長揸 搵個位再入

仆街 啱啱set咗40蚊走 依家點算好

而家走囉,如果IPO既,而家都有1手執2千幾

38.8走左

賺完等聽日隻康寧

真係有但好小 你睇番啲9:00 盤

入左幾多先？個款想彈

$39走晒三手IPO
無驚喜

fatfat

聽日仲低

如果抽唔中今次唔追了

AO睇逐筆交易 , 43-45有千萬交易上板 , 沒有吹水

因為2500跌 所以展望未來

39入是否柒

但ao時段有上過43-45咩
定我睇漏眼？

38.35走咗第一次抽 小驚

一陣會上返

jerry係藥股黎架 大家唔好唔知自己炒緊咩

same 39 入咗2手

9966，最多同2500差不多

差唔多咩先
差唔多升幅＋18%
我諗大把人收貨

我自己都合共申請了150萬股 , 但唔想老點人 , 咁大摩操盤好D , 希望有2-3成 , 無15%都好啦

富者越富

放咗都希望呢隻升得好
因為仲有9966
呢隻冧
9966一樣無運行

剛才AO見大摩幾個盤係右邊 , 已經屌了一聲
9966自己親身 , 應不會沽埋一份

你平時咁抽法有無計過最大可承受抽中幾多返嚟?
假設真係成球貨係咪都唔會驚?

2666輸過十多個

上返39，會唔會dh 收

第一次玩股票,2中l,38.1放,賺$2500算
應該學d ching 一開就放,衰貪心,當交學費

穿左乜先

咩叫dh收

Day High

其實無話點樣最好既呢啲..有賺就好真心

同你一樣呀！

9988，等多2日多10蚊

如果係既話 期待聽日45

翰森都係啦

6049

保利抽咗未?

物管當道，理系佢，照抽

升番曬 唔洗驚啦

賣晒啦，已經唔驚

輝立落了50k x 3

有排你學丫

交流下,why 保利？
冇big name ibank 做sponser,二來依加都係爆左30倍？ 同埋唔係大型股

可唔可以分享下？

你上面講咩都相反，假膠？

依加39.5,我差唔多最低價放
不過有賺就好了,轉頭買雪糕食先

？

全中資sponser wor

已爆50倍
仲未收市
中銀開埋孖
最後條數有機會爆得多過9966

中資sponser wor,唔驚咩？

無必賺，驚就唔好抽
抽完又驚足一星期就唔好啦

40.6

又爆上

又係你啊巴打
呢隻贏左幾多

提早(賣)痛哭區

d 錢真係唔係老散賺，老散唔賣唔會升

好彩入番

屌爆返上 唔追了 等玩9966算
通常越玩越輸

屌你，呢到d人蝕又痛哭賺又痛哭

好認同呢句

呢嘢係咪痴撚
頭先39 入咗2手，已經嚇到賴屎

今朝唔敢入

應該係流浮山45蚊暗盤令太多老散琴日暗盤38-39左右買左，要震走佢地先

好正常,太多朝早升一升,之後就不停跌既例子
而家賺唔多,但起碼唔使蝕錢先

呢排隻隻都係咁
點知倒跌

9966 希望大家包括自己無犯錯

有糊食得出一定唔會錯。

我覺得會掉轉玩
呢隻多人早走
咁下隻d 人就唔走
最後嚇到你地走

下一次國配根本冇貨，基投over 50%

41.1

都唔記得自己有抽
一開送二千

正

41

仲以為今日穿唔到41

又厄老散d貨

早賣痛哭區

屌

wow 9966睇黎受惠

爆升

9966 正呀喂

45蚊流浮山刀手成真？

45蚊係真係有成交㗎

大茶飯唔會係老散食既
d 大戶食緊大茶飯，跌咁d 碎，你好彩咪執到d 食

想震啦

賺夠

忍得到而家就抵你賺啦

成為希碼眼科吧

今次post 名好match

已經42了

廢事擔驚受怕，42.3 賣咗

係 中午果輪好難頂得住

早係提早（放）痛哭區

你係點樣頂 盤算緊d咩

其實都要有少少運，岩岩交緊水費，所以冇睇隻股票

抵巴打賺

其實除咗比人打暈，今朝真係好難唔走。

執4萬

發發

你係未放定再入？

咁真係係你既就係你既，不變應萬變

有D股票,如果一朝唔睇,就真係變痛哭區

咁其實有d人唔破發都唔會走，最多賺少d都搏佢大升

本身有，尋日暗盤加走哂
頭先買左小小短炒

無錯，特別係買動物，一兩粒鐘唔睇已經真。痛哭

咁9966樂觀多 上修升幅20-30%
國配是沒貨因基投已5X% , 貨比2500少好多

呢隻野難抽過2500好多。。。

抽左1300000股

好似冇6049 嘅post

1300000

震晒老散走就有得升

43蚊賣咗，不過得一手。幫補個仔啲屎片奶粉錢

揸住ipo兩手

抵你發

屌你43
真係國暗價

9966落得三成注

咁少? 我閒閒地都2球

巴打你點呀，我42走

高追升到50

模擬倉？

睇落仲有得升但我真係淆底了

9966 我都太少，希望有三手

原來好多人9966都抽小左

42.3 走哂，廢事心掛掛

抽唔撚到丫
1手賺5k wuar

根本買股票就係咁痛苦

我見到出面有人抽唔到呢隻反而中左招商局 慘過咩都抽唔到

止蝕唔難，難既係止賺

招商都抽就係技術問題...要簡黎抽

reits 大把選擇唔洗揀支那股啦

無止賺ge 機會, 隻隻蝕

好撚忙，聽日又要玩第二隻9966

AO 沽哂
計收市價賺少左萬8

不過熱門股一定震倉先
AO 沽就進可攻
係戇鳩唔敢撈番

暗盤12蚊開好大可能

12蚊開係定律

我有撈，不過遲左，同得幾手
41走左買唔番

43

呢個真
當年雷蛇我仲持有緊
大家真係唔好貪心

真係睇唔出

有無溝到貨？

我就ipo一手好少錢喳
第一日無走到
一keep就keep到依家

低位撈

之前見你隻baba賺到笑喎

雷蟲只識做滑鼠keyboard手機